其實而家啲人去曬沙灘玩係咪已經等於冇事

見咁多人一放假就去沙灘玩又唔戴口罩
好似當冇肺炎呢一回事
咁同係街到唔戴口罩有咩分別
又或者平時戴口罩只係做個樣？
一有肺炎咪個個都奶野？

推

運動場幾十人跑步都冇人戴啦